其實只裝收費電視根本無用

要去認真同屋企人比較下兩邊既分別
如果唔係裝黎都無意思